青山剛昌個樣生得似唔似柯南?

青山剛晶個樣生得似唔似椅南?

青山剛晶

椅南

似馮檢基

似青山

淨係個頭都唔似啦

似曾陰權